會唔會比男朋友去蒲？

如果你男朋友平時好乖 去邊都會同你講 好少異性朋友 平時都唔會溝女 但你地就係蘭桂坊識然後一齊 最近佢有個朋友好耐冇見想去玩下 咁你仲會唔會比佢去？

唔撚會

比
一齊蒲囉